SENS 坐艇大會討論區

留名$2 all in

坐艇先有得討論

4.8入
其實都已經冇咩可以輸

均$4.1@800

又唔見幾千蚊

重蟹 4.7

你已獲得討論入場券

均3.5

尖sir上個po講clbs 1蚊call，一張幾錢

均價3.8

呢隻2.3 又係蟹

我個價0.95

尖sir仲會唔會再溝低去？

而家諗緊穿3蚊使唔使篤番千五股沽空

想死

唔會 已經10萬USD貨會開SC減成本

3.85等見2就加倉

提提大家呢隻股12月時係$0.4

可唔可以請教下，call係食個差價，咁0.95成本1蚊call唔係要跌到1-0.95先有得賺咩?

3.2均價LM

3.69入,上到5.X無放
如果唔貪心,可以玩左幾轉

太心急溝貨 set左3.21盤前接左貨

唔對路 走左D先

均價2.2 減倉減到0.9

long call呀
打和點1.95
用0.95買左值1.95既野 蝕盡蝕0.95 買正股蝕盡1.95 同一金額咁樣會無孖展但可以有兩倍槓桿

頂我未訓醒搞錯call put

豬到short左

4.3 @ 1200
幻覺黎架啫 嚇我唔到

坐到下年

5.1

$5.2
唔打算溝亦唔打算放

不過就有少少凍

4.77

4.7

買咗option

怕咩

clbs個fda 比sens仲遠

用期權可能係好辦法

2.17 走淨少少

均價4.4

唔好跟 自己研究下先

似係回升了
3.2 3.5又入唔夠

轉燈，so sad賣左一半

等睇一陣開盤即插

盤前放係on9

通常唔會係盤前買賣，除非你手中有野突然爆升就可賣

sc 跟住爆升冇仇報

我會開bear call spread

我錯了，賺少左，但應該會有機會入返

其實暴跌岩價都可以買

今日出糧 諗緊....溝唔溝好....

4.5 坐多排

買第樣分散風險

都係，但盤前買賣成日中伏

待加貨

5.6 here

分散左係zom tnxp 同Sens
係得Sens仲係均價3.8
另外兩隻都陣亡左了

頂撚住

清 我同你一樣蟹曬呢三 Tnxp暴跌 Zom陰跌

我呢幾日玩盤前減下成本

呢隻諗住放一排

zom都唔太差好似

呢排納指整體受壓

大部份都表現唔好

大盤又冧

一隻sens 搞到爆倉

正賭啱左，又可以入返

點會 爆左?

3.43加左

(數字係開市價3.81x0.9)

唔係真係爆

只係形容輸得多

救命呀

4.3157

4.41 LM

正又接返了，當玩day trade

4.5 諗緊溝唔溝

4.8留名

Er一岀準備又插

好像3月4 仲有1個星期

3.43溝咗50

GME成日搞事

均價$4@1200

納指彈緊都 -8%
如果今日納指-2%

應該-15%

屌你納dee係咁彈都升唔起 睇到燥燥地

彈弓爛左

無事啦

完全唔受NASDAQ影響

-5 同 -10個range 左成晚

搞咩 fda delay所以散貨？

4.1@650

係又個莊想壓價???
等3月4前吸夠貨

道指都就黎轉燈 都未識升

Q3 4 即係幾時？

應該唔係

無人知

係咁溝貨

點解咁廢

點解3月4

Er 但唔認為係吸貨

唔溝 轉緊D倉去四月算

清咗

FDA APPROVAL其實一早係隻股價到反映左，加上一堆youtuber forum人吹捧， 5.x 應該就最高位，除非再出360日，否則中期睇唔到仲有得上既可能，應該2.0-2.5咁上下

話說 上份Short report show左
Sens被Short45％
有無可能要補返貨 推返高個價？

Del app 一年後返黎睇

均價4.12 慢慢揸等佢部機出fda

平均0.5快跌 補倉

當時點發現隻野

0.5果陣應該無咩人知

技術分析filter 出黎果日佢異動

巴打你用market smith?

有180 days市值都仲係咁低? 同dxcm差好遠喎

又唔可以完全咁理解 FDA approval有Anticipation但Approval之後公司點行未price in到

單純感覺分析
dexcom
us 400
Shares Outstanding 96.18M
Market Cap (intraday) 38.26B

Sens
us 3.42
Shares Outstanding 372.29M
Market Cap (intraday) 1.27B

dexcom 算係價值股 同 大股 (傳統血糖檢測大公司)
可以攞來參考
(起碼唔會一隻Penny stock 參考另一隻炒起左的penny stock
參考果隻都隨時嚴重炒高幾倍)

假設180日同360日fda 同埋fda 容許 由2日校正降到
1日1次 甚至 1星期1次

假設令Sens搶到10%Dexcom市場
咁sens個理論市值 去到 3.826B
10蚊左右

你加一個20% Safety factor
就3.06B 換轉返股價 就8.24左右

一開始有人話望8-10 我諗可能係咁計出來

成條數問題係sens個product
係唔係真係有能力令佢搶到dexcom 部分市場

普遍comments 都係唔錯

係，不過我心雄，覺得長遠佢可以搶dxcm 50%市場，所以望50

巴打大家一齊研究下

佢呢隻產品好既地方當然就係180/365既時候唔洗好似dexcom既product咁煩要成日換

但據我了解dexcom個隻好似就咁出街買都買到
sens既product無論90/180/365都要去佢指定診所做個專業診斷先可以再做得

變左有幾多診所／醫生會接受陪訓/加入sens就變成能唔能夠搶市占既關鍵

如果有錯希望有巴打可以指正下

你啱呀
但佢而家主要因為武肺，搞到診所突然少咗投資既資金
同埋現階段已經慢慢培訓緊d人員去做sens呢個微手術
所以其實我諗過咗武肺 應該就可以升上去

大家係其望佢件365日
其實呢個産品係睇班保險公司推唔推
如果覺得sens 365日可靠，用呢隻個plan可以平啲，就自然大把人用，醫生呢個反而唔係問題，因為每年體驗時可以順手係醫院換新一粒

dexcom大問題會甩
D死肥仔咁Q大汗，黐唔實郁幾下甩左又要自己出幾舊水錢買新

利申：鳩估

均價4.7
幾時先翻到家鄉

1.5 2000股

3.6 4000股
上個月入

落多次 2.8我就入多一幻股！

有排坐

差不多開市又有得賭

買得大賠得大

+5% 盤前

升得多 跌得少

估值同意

盤前升5% 盤後變50%ok?

唔好
有SC 慢慢黎唔該

想睇你清倉

何必互相傷害

而家個市點樣

塊板食左屎

3.62 +0.20 (5.85%)

+10%就差唔多

好消息->陰跌
壞消息->暴跌

跌

因為預期唔會太好

特別武肺隔離等措施
影響左產品銷售

咁bearish?
短期睇7蚊

我諗第二季先會

fda係三四季的事

無消息都暴跌啦

不過呢隻會長期持有

如果搵到機會就降低成本

冇聰明錢 要起返都要一段時間

繼續瀨屎

點解會咁

勁多單流出

成個sector都俾人沽緊

成個倉都俾人沽緊

熄app早抖聽日努力返工

但我仲返緊工可以點操作

3.8@1000

沽到咁都頂得住

不要JEL頭

上星期開始都係開盤升 盤中妹翻落

我4.5 有排坐

尖sir個倉仲有咩？

5.6既我可以點

BEKE TRXC CLBS YALA WOOF TTCF

隻隻股一開個陣都直插

財報洗唔洗避一避先

4.7 揮手區

今日3.6上車黎報個到

屌你老母sens彈得仲少過aapl

呢點好過份

個po越來越少人 係咪已經走哂

唔睇啦 都有排先到家鄉

上返4.5先叫返我啦

SH緊

唔知呢隻股近排做乜鳩
納指扯曬旗 呢隻嘢成個毒撚咁

一齊坐佢老母

疊埋心水坐到fda算

中撚曬風 本身預坐到67月宜家要我坐多幾個月

我要佢跌呀！
我仲未溝低呀

尖巴你不如開個4啦
呢到好唔老黎唔通真係要磨到呢到1001先升

$3.5溝左少少 等FDA啦

摸頂師 幾多share

停左係到唔郁咁

唔睇好er，出左之後再溝

有clbs
對trxc都感興趣

真。橫行

一定會升！！！

現價好似幾抵入 但會唔會坐返半年

等等到3月4先啦係都
出財報 插硬水

控左成日3.5 都唔知做咩

點解咁講

真係好想讚佢控盤控得咁靚

妹下妹下3.5上落無乜點郁過

我會適量減 唔係唔睇好 不過 太集中依個sector

個個都覺得er插水
咁就唔會插水了

做咩迫我地坐艇?
有CALL要殺咩?

之前一大班youtuber推呢隻先升到4-5蚊，最近回調fda又延左期，趕走左一大班想短炒，我估無咁快上返4蚊以上

我本身有3000股減到得返500

又諗下隻野之前升咁多
除左個日開市前升到 5.6 有堆大蟹貨
4蚊個堆又唔算超蟹，所以冇咩沽壓
俾一頭半個月佢抖下氣啦，我啲option 已經唔太行冇咩理

呢幾日短炒小左好多

寧願佢每日幾%咁上，好過拎嚟比人炒

Er唔睇好 想避

股價呢幾日
我諗都係業績壓力 升唔起

個個都覺得唔好
業績前唔想入貨

如果你信ceo個暗示
話佢覺得應該比預期好 可以搏下

180 係歐洲賣緊 其實會唔會收入會比預期好？

呢樣有可能
所以ceo係訪談話佢覺得比預期好
(睇下你信唔信)

如果歐洲過左180日 銷量大增
(可以睇多一季)
即係個business model係行得通
預期美國係q3q4 通過後
銷量 都會大升

4.6合埋眼

納期又jump 今晚又jump

如果今日跌到3左右

我應該加倉 博下佢出業績會追升)

3.6 here

4.22等再溝

早知5蚊放左先仆街

5.2here

屌你老母琴晚升雞碎咁多今晚夠撚膽死同我jump?

大家快啲走牙 唔想你地輸身家

坐艇

太遲了 已經輸緊

之前take完profit
再高J返4.5

起碼有profit

目標儲夠5000股今年一股不放

有無目標價

年尾20蚊

10蚊都算係咁 20蚊誇張d

Er前走一走先，玩唔過

2蚊驚閪

我覺得會有驚喜

驚閪就有 住隻都係ZM咩

基本分析（純吹水）

以我所知傳緊apple watch有光學查血糖，如果真係有，sens 個作用好細。

留意番唔係唱淡。

之前講過啦 用apple watch 準得去邊

又黎 Apple Watch 就快取代埋醫院啲血壓計

dexcom都玩完

......

我只係吹水冇咁嘅意思，apple watch 都可以係唔準，事實。

賭j財報出完會升既我抄哂呢個post既師兄出黎

4.95

LM follow

一齊抄囉

lm

LM

盤前升4仙

你係咪眼花

如果要臨床到用 要真係好準先得
血糖個reading誤差太大會出人命

btw apple watch個脈搏已經好唔準 十年內都唔太睇好

唔想佢磨起呢個位
一係跌落2.x可以溝下貨
一係升翻上4.x俾我走下貨

落左order要控喺3.5附近

加倉囉

Lm

巴打你幾多股，我加完3.97

我話個莊

三角形收窄 準備爆邊(向下爆) 圖表派

郁下啦 依隻輸緊差唔多30%

一係等多排溝一係走
呢隻仲有得跌
fda要去到Q3-Q4 坐係到呢幾個月唔會有咩大利潤

利申 尻UP

咩事

盤前穿左3.5?
搞咩呀

咩料直線上

4.7$
唯有坐

突然扯旗

對唔住大佬 原來你係未來人 為左唔洩天機仙變毫

假象嚟架啫 嚇我唔到

TRXC同依隻真係孖生

同一個john

咩事 突然大升

唔通wsb刀手終於到

升到幾錢

3.9

3.87 +11.24%

升到咁樣反而有d驚

三角形爆邊

4個幾 5個幾大把人 有咩好驚 破前頂先講啦

有利好！
Sensionics Awarded U.S. Patent 10,932,703 'Integrated optical filter system with low sensitivity to high angle of incidence light for an analyte sensor'

汁：

4.55 重蟹

升多2日10% 先可以脫蟹

too long
同gsm 有無關

開始萎了

咁樣都有得升爆

sens同trxc = 兩兄弟
一齊爆 一齊升

唔想罰抄

屌 改個長d個名先

咁快陽萎 <+10%

簡單啲黎講係攞到一個感光/測光元件嘅專利，可以唔畀特定波長嘅光穿過，好似又唔係直接關血糖事......

好啦 升完啦 可以縮返個龜頭返入去

做乜突然又升

你抄硬

所謂升到咁樣 都係低過4蚊

你無改錯名

我4.4坐緊

我由2蚊加倉加到依家均價$4 齊齊坐啦

糖尿大船

大家飲多幾樽可樂
幫佢加大個目標客戶群
股價應該有得升

每日隊支2L夠唔夠

我5.6呀

等4號睇下有無機會溝下啦

一樣4.4

已經唔敢溝

長揸唔驚啦

5.6 會去到的 good news + smart money 等下吧

跌左兩蚊
升三毫子都叫大升
好凍啊

凍到唔洗轉凍飲

學樓上個巴打話爆升就抄名話唔定燈返上去

冬天已到了 春天還會遠嗎

好橙

然後去打科興

死左拎250萬
叫嗰仔all in sens

日日2L coke 升都未到sens

又回到起點

見到nio份er後股價碌落山 4號岀er前好想走

再叫個仔留sens比佢個孫

濕跌番落去

又被納指大盤拉落去

轉ctxr?

係轉就轉其他類型

最近醫療，半導體係成個系統
都唔太夠力

BEKE.... HSBC出小句聲當幫忙 靜靜地贏啦

trxc好力好多

佢掟落黎掟得狼好多

頂 NQ又穿DL

日日moonwalk 屌你 又返返原點

$4.5

希望業績 有驚喜

最近升唔起 我覺得一係nq大盤差 一係業績覺得差

Er我覺得未必差 但未必同股價對稱 所以插既機會都係大 睇返9-11月nq 上返前頂時間平均一個月左右 好彩或者一個月後上返4-4.5 但都要靠news / smart money 先得 短期見唔到有大利好 或者wsb班撚屌岀場 對上一次查呢隻個short float 好似3x-4x %

我均價$3.7
留左一注資金for ER直插/增發用
大家建唔建議放小小（let’s say 1/3）ER後入返？

早知3.9走一半先

TRXC山腰以上紮緊營
好凍

我同你一樣
不過我將d錢買左gme

今日3.77已經係最後逃生門

尾市大跌

唔理佢了過兩日返嚟睇

打算3蚊加倉

由升變跌 世界級

2字頭不是夢

3字位來回 FREE MONEY

HC wainwright 個conference 係咩黎 見牛圈講緊話利好

上一次個conference無記錯盤中係跌

$2.6入
驚閪

9號先開 4號er應該都跌夠 唔會再跌掛

呢個conference有咩特別，點解上個conference唔升呢個conference會ex0ect升?

牛圈一開始都話上次個conference會升啦

就係唔知有咩特別 安慰劑黎

4號 香港時間幾點出業績

後日起身就見到

1800@$3.5

$5冇走 宜家dum心口

短炒變價投 加人糖尿大船

上星期4.3走左轉

均價3.3

本身都諗住價投 不過可以走多幾轉咁解

信自己

唔知真唔真

信自己 又要拎人地Twitter 出黎講
呀叔我信自己 3.8均價慢慢坐

Wsb入場未

係咪要較定鬧鐘盤後走貨

炒到GME咁樣一齊開心ok?

幾時ss

Ss呢到個個財自

等左佢地好耐 係咪仲喺流浮山

4.2走左半 3.2入翻半

財報後我入埋最後一注

可能財報後/今日入多注

加到5000股

你入既單聲

原來係你拎左人地個名

wsb呢

同流浮山300刀手一樣
係廈村等緊的士

去wsb開post吹雞

唔好ff啦 wsb埋位我抄10次呢個post既師兄又點諥呀

wsb入嚟嘅話又要估高位

抄定財報個單先啦

你咁肯定？

好過依家估低位

本來負成本
3.4又入返去
出事喇

日日都低位

我insider Time will tell

可摸耳上返4.5

日日升克又跌番落去

TRXC又食春藥

真係天與地

說好的兄弟齊上齊落

做乜撚

可能比份業績壓住

個個都覺得差 想業績後入貨

只有齊落

叛徒！
尖巴依家有幾多股

SENS? 14K 加一堆SP LC SC

TRXC無啦啦拎到FDA clearance on general surgery

又話covid優先

完全R哂頭 今個月20蚊都唔奇

冇貨200都唔關我事

之前唔敢溝TRXC

今晚又跌
琴晚係咪有機構入左場？

NQ又jump

唔知今日會唔會見3蚊

牛年開始個市未牛過

長擺唔驚

世界沒日啦

睇長線

成個倉d股跌成20幾30%

屌 潛水艇黎既

我好多都腰斬左

斬完都唔知點追返好 一陣買其他又插

Cciv pltr nndm sens 豬到仆街

del app扑暈自己等年尾醒返再睇

一動不如一靜

TRXC一野址上去

放左了

意志唔夠堅定

幾時穿3想入貨

無眼睇 訓覺算，夠疆就升

我會再返黎搵佢嫁

低啲先

nq跌2百sens綠燈，忍唔住流左兩滴眼淚

出面跌緊
sens轉燈
明明聽日er又冇歐洲銷售, 應該唔會靚仔得去邊

出左d咩嘢？突然升既？

仲打算溝貨

呃人

呢隻係定期爆上一下
又慢慢收市 變返0

喺咪想呃人聽日有靚er

升緊

可能有班人想睹 聽日有好er
因為ceo話覺得比預期好 (信唔信由你)

咁最近個股價因為業績睇淡 被人壓住

呃人3.5接再落返去？

睇返上幾次er呢隻野都係升

正解
收市就會反肚

依隻嘢冇消息嘅時候根本睇都唔洗睇,
放喺到等fda就得

照計應該唔會呃你既

屌溝唔切

得返+3%

痴撚線

到CLBS爆 我好眼訓

頂唔順
BEKE一隻收全倉皮 屌佢老母

家鄉2.35
爆完都係 回唔到

我見到BEKE就好灰 長坐到90

入囉 都係坐 當定期

隻野想上唔落

均價4.3坐定定

就嚟穿3蚊啦

4.5都坐緊

仲要挨幾耐

希望今日業績好 升返少少

依家3.1
趺到2.8 上次個底 左右就 搏下算

今晚出ER
大家坐穩

ER棍上 我話嘅

Btw有冇知香港時間幾點出ER

同問

Upcoming Events
Fourth Quarter 2020 Earnings

應該係

March 04, 2021, at 4:30 eastern

即係今晚收盤後
聽日香港時間約12點

香港時間0530

潛水艇

5蚊入左呀頂

今晚跌到仆街了

財報出完會升定跌

升 大市拉返落黎 完

跌即是升 升即是爆

跌 撚狗市幾靚業績都係跌

仆街， 你地點知呢幾隻股嫁
我屌， 冇睇到原來呢到都有人玩
後悔一直坐緊

少人知先好

本身DDD 小人知

呢到啲人一講 就知就快仆街

利害 10x

買得多？

點解唔留一半 可惜

納期又俾假希望

唔係嘅
納期綠色 起碼可以希望跌少dd

屌你我岩岩先開倉
試下唔好宣傳

我8豪子 貨

最慘係大盤升唔關你事

ching睇sens可以去到幾多?

大家仲入唔入貨

等埋個財報先啦

一開就穿3蚊

日日冧

跌到傻撚咗，盤前睇吓就算

比我想像中痴線

點估到當初上到去5蚊
而家又跌返2.9$

$4表示

得果幾股成交

幾千股

平時盤前升 開市跌
今日盤前跌9% 唔知開市點呢

隻野我會長坐 , 因為每年糖尿病病人越嚟越多

同埋佢依隻嘢嘅競爭對手比較弱
同埋你了解胰島素 同埋呢隻野， 點解啲人唔用胰島素, 要用呢樣野呢， 方唔方便呢

真心想講嘅 ， 炒股 我贏1蚊 自然有人輸緊
同埋莊家未收夠貨 都唔會咁快推上
所以有好多好野 都只會收收埋埋
因為好股 見光就死

ER都未出就跌到仆街

美股常態 , 業績死期
一出業績 幾好都好， 都會死返一排

又冧閪 牛年被屠

用呢隻嘢都要打胰島素㗎 唔係咩

均價4.9，點死好

係

做股東

襯呢幾日溝低佢

sens 2.9 now
firatrade買到後 大手加貨

你買得呢隻嘢都係預咗等佢7月㗎喇
大盤死死地 ，呢啲仙估一定首當其衝

4.55

唯有大手溝

話唔定慢慢跌
去到Q3-4 已經跌到1蚊

之後話 fda approve左
爆升200%
翻翻去3蚊

冇錢溝了 要斬其他貨先得

有道理

日日咁跌都唔知跌到幾時

已經唔識操作 輸緊35%

差唔多

呢隻佔倉3成

我真係驚佢會妹落1再爆上3 跟住爆完

要救呢隻野
真係只可以靠fda 打救 可以del app
由佢跌

買乜都跌

豬死了

有無跌板

大家俾d信心，可能今晚有奇蹟呢

要斬都唔係依加斬 坐到Q3啦

5.5無走笨柒

聽日就唔見左間野

其實make sense架
啲走會ER前走定先
你報好消息最多咪個個moment先入翻

大家都預左差

所以今日大跌

之後再走 就遲

咁係咪避一避先好d 不過好似太遲

買佢老母

呢間公司岩岩先起步 唔怕長擺啦

希望鮑威爾有野講+業績有利

心理壓力好大

呢隻應該要打暈自己到Q4 /出年

連ching都頂唔住

4.8
Sh到下年

睇黎要接貨

4.1 @500

巴打揸住幾多股？

琴晚set 3.5走唔知做咩冇走到

正宗玩撚猿 原來呢隻股吹大左

On9

呢隻股就係細波翻皮黑西扮pink

上個禮拜3個幾清哂倉等佢再跌下同等下個大市穩定D就入返D返坐

Day Trade Idea
Ticker: TSLA
Contract: 3/05 680 Calls
- .TSLA210305C680
Entry: Break and hold above 660
Target: 670, 680 @here

坐呀

一齊坐囉
我成倉都係佢呀HI！

完

無分別，你買其他都係跌，你又唔會買廢老股

我5蚊前幾日走哂
不過冇買幾多 都係1萬

未出財報都插
出埋仲唔落地核？

想加倉
收市加好定盤尾加好

盤尾
盤後

聽日加

今日收市都未出

就算暴升都唔過4

set咗2.4再入

買呢隻又唔係睇短期

反正放左都輸50%，繼續坐算

跌到落4毫，跟住今年可以做10倍股

真係頂唔順 2月份輸成20k美本金 del app 算

開始輸到冇感覺了

輸到本金咁柒
以後咪撚玩股好過啦

2.79加左最後一注
早抖咁多位

心情舒暢

繼續roll SP去下個月 唔接貨了

Same 輸到懷疑人生，之前del左apps唔駛諗好好多

一早del咗 下年呢個時候先再開返算

希望下年開番個數唔駛咁紅
最驚成手科技股要坐一年以上

入得黎就全倉sens應對
好驚聽朝要罰抄

roll即係平倉同埋再開下個月sp???

Yes
咁高IV食下時間值算 唔望爆升住

-35.06%

唔等埋ER先決定買幾錢SP?

唔等啦 出完ER IV就縮

同你差唔多

可能要唔理 堆股
半年-1年

咩黎？

呢個討論POST果隻
均價4.5

大佬
如果上返4.5既我請你食飯
一齊賭財報升就罰抄啦

我諗都要歐洲銷售數據出來+FDA180日
先有可能

2.7大家都經過，當初都冇走宜家更加唔洗驚啦

你地覺得最低會插到幾多之前好似有個分析師話會去到0.8

有冇人仲未轉身

等埋聽日業績

可以刪app 等1,2年

玩撚完

2.7都穿埋

2.5 追

掃貨日

4蚊放曬 2.6 我又返黎

唔差在等多日

等埋er

有利好消息都無用
大盤插到咁
白白晒咗啲利好消息

原來根本冇人care乜撚野糖尿病
此股已死 有排坐

之前見跌市走咗
原來特價緊又想入返

3.7 150股
SH放多幾年

大盤係跌 但呢隻真係跌得有啲誇張

有排坐了

跌定 財報後爆升姐
矛事嘅

Senseonics EPS misses by $0.34, beats on revenue
Mar. 4, 2021 4:08 PMSenseonics Holdings, Inc. (SENS)By: Gaurav Batavia, SA News Editor
Senseonics (NYSEMKT:SENS): Q4 GAAP EPS of -$0.41 misses by $0.34.

Revenue of $3.9M (-56.4% Y/Y) beats by $0.41M.

2021 Financial Outlook

Global net revenue to Senseonics for the full year 2021 is expected to be in the range of $12.0 million to $15.0 million. ($13.09M consensus)

post market + 5%
可能解讀成唔錯

有冇ching尋晚入左貨？

1500

幾萬蚊就是撚但啦

咁樣回調法唔係路 起碼坐半年先到家鄉

咁你是但比曬d錢我啦

尋晚2.5x簡直係free money

全倉死清光

呢個價位好難忍手

可能要轉炒波段

美債又爆上

盤後又大跌

仆暈自己算

穿2溝唔溝貨好

高預期十幾%

原來跌到2.69了

2020第三季股價先0.5 第四季就2.5 你哋覺得個業績可唔可以cover到呢個升幅

4.8 +1
走得個陣tag我ching

所以今晚應該會升番？

就算升都唔會返到4蚊

1.8同你地接貨

我5.6 ar diu

頂住呀巴打

應該仲好難
2月中數據好似有40幾%short
睇多兩個禮拜

都輸左多過50百分比
唔介意繼續坐
夠膽就drop to zero

d人加貨會唔會short squeeze

尋日2.7入左

呢度大把人4蚊入

4.5 依家諗緊炒下波段

坐返幾個月，等大盤好轉，好消息都嚟緊
月底會再加倉

準備再入場
今晚跌多啲就入盡佢

等啲錢過咗入銀行 再入幣市好過

豬死人

唔玩幣

幾時先上返

溝到4.2 重倉

清幾多股

3250

呢到幾位清成萬幾 幾萬股

4000股

尖工清 好像幾萬股

今次財報都ok 黎緊fda approval 180days 歐洲銷量 加ascencia 營銷 前景都係唔差嘅 但要坐下

計埋option 兩萬左右

唔好見人買得多 自己又訓身
人人身家 月入 負擔都唔同 我輸幾十個幾個月就搵得返
最緊要睇下自己風險承受到幾多

今次財報唔差咩？

好過預期

咁點解仲跌到咁

考試高分 學校垃圾都係無用

大市都跌緊

好過預期唔等於對版

公司財報是沒有用的東西，百家樂的路紙更有參考價值。

尖巴睇完份財報覺得如果有一下大浪沖埋黎
呢間野大唔大機會頂唔住？

間公司咁多年都未死 唔會頂唔住
股價無得講 短期只睇供求

其實我一路都無諗短炒呢隻
而前景亦無點質疑過
只係驚長揸途中遇到一野大浪打巢呢隻股姐

美股好襟捱

大盤拉哂所有股 落去

果堆醫療公司
捱過好多次大浪

而好多公司
係過去幾個月 行情好果陣
都搞左增發 已經搞左回血劍

一般係無問題

尖巴預今次回調維持幾耐？

我預差唔多 可能大盤要磨幾個月 未必咁快上得返去 中細股輪流炒返起

其實回調應該由邊個時間點開始計？

一般都係高位計無左幾多
依浪好多都無左50% 但其實只係返左去1月中個位

睇圖2.3平台
之後 好像無位守
好像無位守

死者蘇生

有大單

又比假希望

今晚收綠燈係咪有巴打要抄名

呃我唔到
一陣就直插

扯果少少，仲輸緊50%

2k叫大單

盤前睇黎都無謂 10點先講

今晚個底又可以花式表演

如果今晚跌到2.3-2.4 想賭下

一定到

咪慢慢溝,等個市好翻加fda

過陣兩日出糧入佢2.3先溝番佢

之後下個月出糧1.5再溝

始終我而加4.8 本多終勝

Set 2.48再掃多500先

2.5入多左 1000

Raymond James analyst Jayson Bedford downgrades Senseonics Holdings (AMEX:SENS) from Market Perform to Underperform.

煲底相見
我會記得呢到一齊坐既咁多位

睇下點

2.47入咗50
慢慢坐

唉 仆街了

無人識佢

又暴趺

股評人 其實都係濕鳩

隻Clbs 一個14蚊 一個10蚊
依家呼又係1.8

Seneonics Holding Price Target Raised to $3.00/Share From $1.00 by SVB Leerink

仆街啦 即係要出貨

跌到

都已經廢時開app

已經跌到無感覺
跌到啲錢唔係自己咁

再跌就再溝

岩呀巴打
有同感
已經準備鬥長命
知道總有一日佢唔執都會上翻黎

愈跌愈溝

越溝越跌

黎明前既黑暗 係最撚暗既

比返啲錢我

好黑好恐怖呀唔玩啦

本身諗住掃多一幻股 不過都係睇定d下個星期再算

㩒制放果下即刻彈返上去

如果開盤>-10%
可能會博短線反彈

盤前就唔理
好易走唔到

最低我2.2，2.1掃最後一轉算

老鏈都唔放
除非佢衰到執笠如果唔係無野好輸

1100股 3.9 sh緊

不要跟股票談戀愛

納指+0.5%
sens都係-10%

咁佢一月都係得7毫

加唔加倉好

沽空緊45%呀！Wsb快撚d入黎玩爛佢啦

唔重貨咪加 重貨唔好加

沽空率高
交易量，熱度高 (一堆youtuber, wsb講)

咁會有咩後果？俾人搞到跌到仆街？

-5% 無野好做
開市再睇

大戶

跌到pk -30%啦 有無人

今日可能-40%

立即gme 3.0

Set左2.28入埋最後5500股就安心上路

我要跌呀屌

500股 3.4$ 都心痛
但見到大家幾千股...
我是小薯

驚閪all or nothing

有好消息就會short sqeeze

均價4.3都有啲凍

跌撚到

佢再落啲假設負擔到既咪溝下
之後都容易走啲

今晚應該會到價

You are not alone

wsb入嚟整上$10先啦

琴日已經40

set左兩蚊

之前FDA APPROVE話DELAY嗰下就應該走啦
嗰到重係3.5 左右
無走嗰啲而家唯有SH到返家鄉

已經唔知可以講咩

呢鋪真係等埋你老母

有幾多

-13= =

-40

del app算

唔多 500
好痛呀

(唔好mind大陸話)
360 日產品係打算一星期calibrate 一次, 如果真係出到其實真係好有潛力

500姐 驚咩

會唔會跌到0.1

1蚊溝

又放負

0.35鐵底

窮學生

咁多

穿1蚊我賣曬所有野入，有種跌到0.01

圴價約4.1x啱啱2.4又溝咗下先落3.9

均價幾多?

2.3都破埋

點樣睇係咪個莊出貨

坐返一年啦

最後目標係唔洗cal 添 如果做到就真係好勁 前提真係做到

個陣見支牛啲人問點解跌
諗起都好笑

反正都坐番三五七年
你繼續跌飽佢

珍

有種穿2呀

唔係事必要你升 但可摸耳唔好下下都10幾%咁跌

-20%

-50%

個倉-45%

你以為佢唔敢

same

痴撚線股票
明明冇不利好消息 就係咁比人推落去

獲獲跌十幾% 唔撚理了，夏天再開apps

係咪俾人short爆推跌個價

Gme都識橫行 呢隻真係...

係 反正買呢隻都唔係諗住短炒
雖然係蝕咗time cost

發生緊咩事妖股式跌法

本身係窮 多翻500股都係窮 無野好輸
出黎做野你資產愈黎愈多 有咩好怕

落一準備

尖sir覺得幾時大盤到去幾低先會彈?

我都係 4.5入咗500幾股
睇開啲啦

set1.5先

應該要坐番一個月先再睇

睇圖，下個底會係$1.2？

今晚應該超越tnxp由全倉最賺變全倉最甘了

2蚊鐵底

一講呢d通常就即死

無底㗎

想知仲有幾多人sh緊

仆街用黎hedge margin張2蚊LP入價 ON999999999999999

-51 揮個手

4.8 sh緊

美國亡國

me

1000 sh緊

我啲 option 入肉
四月中一齊做股東
平均 3.1

好在冇衰衝動2.4溝

穿2再溝 係就快

0.3走撚左佢先 賺左200% 不過正股輸到訓街

有種跌落一蚊我all in

反正都係蝕都仆街
不如sh好過
利申：次次啲股入完就跌到仆街
一放就升到仆街

4.6

3.7 SH 留比個孫

1200@4

連跌幾日 可以彈都唔彈

係一個星期了

2蚊忍唔到手 500last！

4.8係咪應該諗下溝貨

cls
drop to zero

4.6 既朋友

今日可以試下溝貨 都-23%

唔通一日-50%?

多數收市 都會變返-10%左右

尖社工洗唔洗止蝕

4.54溝到落3.3

跌緊就黎40% 溝唔溝好

唔止 依隻佔我倉唔夠20%
加上醫藥股都預左波動好大

4.1@600

跟大戶睇法

wsb快啲過嚟玩殘佢啦

SH佢老母！

等DYX穿返91.5先溝

有冇人開始食緊砂糖？ 增加客源

我唔係大戶 老小小既老散姐

負成本SH緊

同埋 溝依隻不如買CLBS分散下

做乜要升番上去
1.95仲未溝到

clbs 個ｆｄａ仲耐

抗跌好多 無咩升過

一日趺３０％多數比較難
一般最後都係－＜１５％

所以－２３％果陣話可以溝下

諗住有排跌唔溝住
點知跌完

有預感呢個post爆左就係呢隻嘢大升之時

完？睇埋下星期先啦

之前4.1放咗 啱啱2.1入返場

咪燈

拿拿林推爆個post佢算鳩數
我入夠貨啦！可以開車

3.7入上上個星期3.4走哂，而家準備睇位再上船

ARKK無買既股開始穩
ARK繼續被狙擊

你成球貨

2蚊好吸引

2.07仲唔上？

尖社工不如買GME對沖啦

決定2蚊入多last一注

痴線

下個支撐平台係咪0.9

3.5

掛2.05溝多100之前就唔理了

同我諗法一致

應該好多人SET 左2.01 2.02接貨

見DL應該

穿2 癡撚線

仆街1.9

熔斷未

1.93

1.9鑽石底

真心 1.5-8真係free money

均價2.778

真係唔好急
慢慢黎

痴撚線 尋日一入就-30%

會唔會跌得太過份
2.14溝左貨

溝到2.4

係咪俾人short 緊

升返上去當無事發生過ok嗎

溝到3
持倉比例25%

之前GME未玩夠咩你
買返d AAPL支持下gay cook

對沖反彈既升幅

好辛苦 打個j訓教算

今日咁跌法重買既係咪on9

比人割左就算啦

一日跌2x%

連續幾日

擺明老千股
我就唔玩啦

成倉重離譜係佢

想1再入

岩岩投左降 空左倉（接近輸左３成）
納指大盤一路差落去
所有個股都不停被人拉落去

寧願等好景少少 可以順勢爆
本金再輸落去 真係牛市 都攞唔返翻個本

渣ga

我認

Rap
幾多錢走左？

連Ching 都斬sens
軍心大亂了

最近幾個星期都係咁

即彈

我得幾千股

我仍然非常睇好呢隻野
會係比較穩定果陣再入
納指／ｓｅｎｓ上返１０天線

成個納指科技板塊拉所有股落去

我要斬係因為已經輸左３成本金
７成本金係個市好轉 都叫有辦法 １年內攞返本金

如果再趺落去
得返４，５成本金 甚至更少
到時真牛市 都要爆幾倍先上到去

2.2溝多左啲 拉到3.6

個價好吸引
仲未跌完 但又怕錯過

分注入
邊會估到幾時係底

雖然彈返唔小 由-300K 去到-160K
不過完全JEL唔起個頭

SH其實壓力好大
仲要宜隻日日都跌得特別多

大家都有留意呢隻仆街野日日跌20-25%

啱啱2.2 撈咗500股可以點輸？

上次2.7撈果班都係咁講

今時唔同往日

This time is different?

依隻野同ASXC都係同一類野 成球貨坐到10倍

見到隔離隻EYES 開盤2蚊 而家9蚊 原因就係FDA APPROVAL 所以我覺得呢隻坐得會耐 但會有回報

2蚊撈咗一注
再跌再撈

所以第３，第４季
今年完

個回報會唔錯

希望走到eyes 或者ocgn嘅走勢 eyes 真係強心針 黎得合時

點解eyes會升成咁

成本價1.95 升到5蚊一股無放 而家跌到1.95又撈100股

好奇問 係咪肯定左要q3/q4先會批到fda
會唔會偷跑？

宜個要問返fda

個個都話q3q4 硬係覺得唔一定要等咁耐咁

今日低位 明日高位

FDA approval

應該要睇係武肺情況係咪可以輕鬆控得住

而家睇個新增感染人數已經降緊

食麵包了

快control到可能真係可以偷跑

想溝4.2成本好貴
溝唔溝好

突然綠燈

我今日由4.54溝到3.3
啱啱好

睇你溝幾多啦

再入場
2.3起住1000股先

本身300股
諗住溝100先

咁唔好溝 留返買其他

尖巴覺得會唔會落到1.5

唔會 覺得唔會同佢會唔會係兩件事不過

好睇多一星期先

越溝越跌。溝到驚啦

九成九上3少少又比人壓落黎 無限3蚊
直至Q3,4

世界級反彈

震走左位ching

你返上水未

琴晚摸底入左10張下星期2蚊call呀屌

發達 不過應該無下星期option

係喎19號 sor 以為依家月中

呢個po好唔老黎快d揾人推爆佢

唔係評12個月後價錢咩？

我開始明白點解咁多人憎對沖基金
明明正常股有利好有業績
都可以short到你跌一截

升果陣唔通因為利好消息先升咩 升突左咪俾人沽落去囉

聽講債息持續
冇跌到
只係1.9B令到彈一彈
星期一繼續股災

就要豬身家

發覺有少少知名度既股都被short

尤其係youtuber講起既隻隻見光死,必定中short

你無孖就ok la

之前孖左 依家keep住5%
跌就清其他股清孖

我都入左錢黎頂

我同你同生共屎
下次開po改過個名啦
捱過呢個po就會冇事

對沖基金味姐係超級大戶
啲錢又多 ， 又冇規矩綁死

對唔住 我知錯

連登燈力燈到佢跌足成個星期

尋日見佢高位上到2.8已經好開心

尋晚1.9忍唔著手撈咗

祝你賺多d

快啲推完個post佢啦

下一個係咪可以改名叫哭喪區

屌你呀 小心到時又克死自己

咪燈啦

4@700 已經想走

好撚痛呀師父

聽我講 坐到年8月

屌你呢隻真係垃圾
Hold撚到年尾都唔知有無5蚊

覺得你好勁 呢個真係第四個po

3.3 3.4 會重新入場

3蚊表示上到黎都唔走
預左坐到180日FDA過,價唔岩會再坐到365日PDA

琴晚錯過1.9 就panic buy
4.77 溝到4.2

呢到在座咁多位都係垃圾！妖股都買

你邊到揾返出黎

5.x 唔走一半正傻西

無野做 碌下舊po 咁啱見到

respect 真價投

我本身都想all in 呢隻
但個陣覺得5蚊太貴 同FDA 仲要等一排冇入幾多
好好彩

係呀你信得過就入 信唔過就貼波輻走人
用支牛出入貨太貴所以好少做daytrade

岩價就入正股 有信心想炒波段咪少量option囉
Overall option係賺 正股豬到仆街

終於搵到有巴打一樣

你又係？

Same same
不過個本少你好多好多

坐緊三千五股

我記住你

差幾頁推撚爆佢先

幫推 希望股價早日反彈

尖巴嗰幾幻股先佔佢個倉20%

佢個生死同我地個生死唔太一樣

尖巴大户又要幫尖巴打飛機啦

Cls company本身以為自己4成倉已經算din
點知原來咁多強者

你都係豬錢強者

我成個倉依隻都算最傷果隻
我無all in 仲有至少夠一年生活費既cash 大家要自己睇住風險

未cash out唔計

美國參議院通過了規模為1.9萬億美元的經濟刺激法案。
岩岩好就完post 4

但個國債債息咁高

唔知鳩up定先

下星期上返$4先啦

希望月尾先上返黎 想再掃多啲

快啲跌到去1.9比我溝

但其實債息唔係2020前仲高咩？

我唔理架啦
呢到我就死都sh到佢出360

180，比我賺個double ，負左成本
就放到360

糖尿病如果360搞得成
何只10倍

星期五已經跌到1.9啦

我無撈到咁底
1.98就溝咗

跌唔緊要 到時識升就得喇

希望有DXCM十分一啦

唔好係股價既十分一

推推 信念上400

SENS好硬
科技個市連跌10日

2.86入左27600股SENS Strong hold

早

大户

尖巴
我都唔等錢洗 之前gme摸滅世頂505之後呢d跌輻真係嚇我唔到 最多逢低加溝
跌唔緊要 最緊要會升返就得

推

推到第5就大逆轉

推咁快post點入貨
post5前唔入定貨
唔通post5先入咩

師兄你入夠貨未

7788啦

$40先啦

快快手穩翻4蚊先啦

2蚊加佐，成本2.98

開定

SENS 反重力討論區

你GME摸到505頂 下次加倉講聲 等大家阻止你

一股姐好彩我gme依家仲係賺

如果信180 360出就升番突就唔放啦
而家個市放左都唔知買乜
除非等錢洗或想再跌多時d溝，唔係我寧願坐好過放比班hedge吸貨

我都想摸到505short

180日年尾，360真係等多幾年

推1001

1001